{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092791904/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "투톤 원사 라운드넥 니트 - 카키"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造する製品です。 製品番号はFW23 / 263X51FY1Hで、この製品は2色の原糸を二重優秀技法で編み、特有の組織を生かしました。 ラウンドネックで製作されているので、すっきりとした外観をお届けします。 このニットは様々な着装とともにカジュアルなスタイリングを演出できます。 表地はアクリル31%、毛25%、ナイロン24%、ポリエステル18%、レーヨン2%で構成されており、リブはアクリル30%、毛26%、ナイロン24%、ポリエステル18%、レーヨン2%で構成されています。 この製品は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンや他の物体との摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時に多少収縮することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の製造元はどこですか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な組織は何ですか？",
            "answer": "この製品は2色の原糸を二重優秀技法で編み、特有の組織を生かしています。"
        },
        {
            "question": "この製品の首元の形状はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品はラウンドネックで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットはどのような着装と合わせることができますか？",
            "answer": "このニットは様々な着装とともにカジュアルなスタイリングを演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の表地とリブはどのような素材で構成されていますか？",
            "answer": "この製品の表地はアクリル31%、毛25%、ナイロン24%、ポリエステル18%、レーヨン2%で構成されており、リブはアクリル30%、毛26%、ナイロン24%、ポリエステル18%、レーヨン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品のお手入れ方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦によるほつれ現象に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、外部摩擦によるほつれ現象が発生することがあるので、カバンや他の物体との摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品を着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の色落ちや変色に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に刺激を与える可能性がありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品を長期間保管する際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 668
    }
}